屌鳩佢，啱啱先有得收工，今日重遲收過平時，8乜撚野呀？

天文台我屌你老豆。

巴打係天文台員工？

你公司八號風唔放人，怪大交合？

要埋d野先走得，我屌！

天文台正仆街㴝，4點就要掛啦。